俞定延集中討論區(25) 長中短定都一樣咁靚

女子力MAX，國民男友

唔好打錯定延個名呀

連登既俞定延香港個人飯站上線啦！

IG : jycrush_1101

會不停更新定b同twice既消息！

你地班痴線佬記得快啲follow！

俞定延集中討論區
痴線佬名單

1. 名井南世界第一
2. 平井桃源境
3. 我與定仔(木木)
4. 24歲(戒煙神燈)
5. 菅井トム
6. 職業雜工隊
7. 低頭絲襪香
8. 速成輸入法
9. SailorMinas
10. DAY能㗎？_？
11. Jeongyeon유정연
12. Yoda大師
13. 崔有真
14. Alex_Hunter
15. 名井南愛牙仔
16. 甩甩甩甩甩賣墮
17. michaeng大發
18. 名井南Mina
19. 俞定延
20. 俞定延老公

嚴重痴線佬監察名單
1. Alex_Hunter

候補嚴重痴線佬監察名單
1. 迷彩企鵝大將軍
2. 名井南世界第一
3. 我與定仔
4. 24歲(戒煙神燈)
5. 甩甩甩甩甩賣墮
6. 平井定延
7. 名井南愛牙仔

新post Template

歡迎所有喜愛定延及Twice既Once，或者路過想加入吹水同埋FF既會然一齊討論

本討論串內含大量小圈子、偏頗、仇恨、人身攻擊、痴線佬FF及支持同性戀言論，吹咩？

冇心理準備就咪撚拉落去黎睇。Cap呢度圖放出公海引戰正契弟。

預祝定b生日快樂

留個靚名先

lol

新po留名

lm

我是追逐著你的眼眸 總在孤單時候眺望夜空

我可以跟在你身後 像影子追著光夢遊

我可以等在這路口 不管你會不會經過

投票娛樂台人品最差嘅人

印狗+1

Lm

老公仔報到

咁辛苦推爆post點解唔加埋生日快樂

下個po又要等到下年生日

定瑜

希望延媽今年都有班T寶親親

仲有5個鐘定b又大一歲啦

ONCEs! Remember that our goal is to trend all of her birthday hashtags WORLWIDE so keep tweeting and share the word to other ONCEs.

#HappyJEONGYEONday
#GuardianAngelJeongyeon
#ModelJeongyeonDay

定b生日快樂

定b

定B生日粗卡

生日快樂

定延生日快樂

定b生快

정연아 생일 너무너무 축하해

俞定延生日快樂
我愛室友

我偷食她的生日cake。

好mk…諗返起我以前d同學…。

mk

超靚

事實唔駛講出嚟

忘了愛

仲有兩個鐘頭就過咗定延生日

我是狗

隻狗好似釘咗

喂喂喂

259

走咗嗰隻係bbosong 哩隻係nanan

push

其實定仔幾長？

佢好似有1m7身長…
但都不及我對她的情長…

1.7 應該係台妹

個頭好大
好想摸她的頭

係未彩影佢

Hoodie + beanie

我R咗好多定延生日應援物。

Happy Momo Day

室友黨 forever

In 室友 we trust

玩腳

BTW，有無人覺得
MOMO個樣靚得黎好似好蠢

波大無X

但志效個樣唔似冇腦。

隻腳係邊個架？MOMO？

我隻腳黎

男人老狗光管腳。

老闆有冇罷工

一早都覺得
sixteen果陣都無咁蠢

嘩 呢個look正呀

靚到傻

大奶

牙光同我同一陣線

有冇多啲呢個打扮嘅圖

很肥美可口

賢妻feel

定b upload story

越黎越性感

鄰家女孩

愈來愈大波

下爬好好肉

好型

佢呢對鞋幾好睇。

掛住望個袋

掛住望對波

定b真係好撚型

腿腿腿

想奶

屌你老母

不了

俞定世一

Cls 好鹽濕

印狗我屌你老母

咁癲？

個腩就快同娜璉有得Fight。

唔係p圖？

1:59

帶錯momo 對bra

推

WOW

tzuyu 真係幾屈下

發覺我老婆都幾鍾意著呢件外套

當年嘅黃毛小妹依家變成咁

知唔知佢件皮褸乜牌子

呢張正。

link已死

放多咗張出嚟

定b扎辮小馬尾好正
有啲大學生嘅感覺

金短定最正
長定靚女

金短定真心jeng

然後出邊繼續屈定b似男人

出面d po就唔好理啦 人地又唔係 once

我打死班定黑

印狗
本身呢個post儲咗好多喜歡定延嘅人

定淡妝靚啲！

短定世一

定b又亂用面啦

牙隱無名指戴戒指
是咪有著落

豹絞咁撚淫

你係咪對豹紋有咩誤會

超型

我都覺
所以我今次忍唔到手訂咗佢件樽領

依加先發現有呢個post LOL
長中短都無得輸！但岩岩出道個陣都覺得過短
個人認為Marie Claire個黑色中分馬尾係無撚敵

TT 金毛短定個頭最完美

Ching sick ball我都買咗買埋同牌子桃個件

即係咩牌子

DXOH 呢件都係呢個牌子

啱啱桃story 個件 up唔到圖

想入手 見價錢ok 好唔好著Ching

件衫啱啱到手
好靚

好唔好著？
頸位有冇太緊勒住？

未著
試完同你講

痴線恅真係買

件衫唔算好貴 冇問題呀

Ching 買咗幾錢

未著我都係尋日先到手

連埋運費 大約$350

有冇人想要呢塊野

咁啱喺C出 樓豬幾靚仔

喱塊係咩嘢

發泡膠板

你都唔差🐫

樓豬靚仔啲🐏🐏

mouse pad滑鼠墊？

都可以做滑鼠墊嘅
你係咪想要？

我怕醜毒男唔敢蒲頭面交，塊牌都係留俾有緣人吧。

女王feel 好型 好想拖住佢行街

想俾佢赤足踩我個頭

又係時候用我最鍾意嘅TT定b 推po

想再睇到金毛短定

G持金毛

如果唔橋頭髮就好lu

題外話，我想再睇到金毛Momo。

+1 但係只有期待 佢好似唔想染髮 點先可以令佢再染 要once們聯署比佢先得

一日多賢仲係金，momo 應該都唔會金住

點解

定b真係好撚得意

我鐘意呢個look多d

丸子桃。

that ass

算平喎

屌那腿我真的不行 又長又直（利申我係女）

真係唔貴喎
可唔可以長期update定延著既衫然後keep住團購

呢個造型都好正呀

咁似signal果套嘅

唔多惦

比起Sana算ok啦

我反而覺得今次幾好 起碼冇炒車

好想做佢同事

瘋狂OT

做佢條𡃁 比佢瘋狂屌柒me

想係她面前Flirt其他女同事，想睇她呷我醋嬲豬個樣。

好想俾定B整蠱恥笑

終於有機會著
係好著嘅個領好過H&M嗰件

會唔會好焗

我覺得ok
可能我著慣

定b無論遠睇近睇都咁完美

好想一啖車落去

頭髮又長翻

正呀 感覺佢哋狀態返晒嚟

定隻腳同彩一樣長ge

望吓彩個鞋踭

靚到，又白又滑

馬尾定呀

霸氣

大家有心理準備定仔隨時公佈拍拖未？

唔拍我就驚

我驚俾人偷拍到我同定延行街街

9個一齊嚟都唔怕

我都係咁話

好驚咩你?

肥咗…

都係咁正

就係肥啲先正

cb 自然會瘦

肥咗反而有返啲肉地
定定係幾時都咁正

有側拍睇

粉紅頭

正到

可以成晚

定定真係好靚

好靚...

成晚都得

超有一齊去旅行feel

Fashion 既野，我真係唔撚識

候補嚴重痴線佬監察名單
已經過咗期

印狗要上榜首啦，牠日日借定延個名四圍辣著火頭。

佢唔配上榜
佢唔屬於呢度和平分子

印度佬只愛短定，failed lah
斬佢首就有份

夜麻麻俾咁多定b我睇搞唔掂喎

掛住金髮定b

金定呀

發生咩事，咁多圖

push返郁個post

wawawa

聽日扮工時再和你push。

JEONGYEON
THE 1ST SINGLE
“Icarus.”

大家點睇

如何回到當時

好瘦

水

Yo

有啲掛住長髮定

Push

得閒入黎睇你地圍爐

@光 @水 @職 @低

？

用張靚少少la

新飯留名

BB唔好嬲

睇梨泰院有個好似定延
好正

其實幾靚 想睇佢感情線

係短定呀

最愛短定

學印狗話 短最襯定

呢個真係冇得否認

短髮最襯定 彩

好掛住以前牙定個look

BB

點睇

本身冇咩興趣
睇到幅圖即刻想睇梨泰院

呢個look 得10秒

咁唔睇
短髮唔似定

定延靚d（長中短）。

個嘴似 望真d整體唔似 佢有少少似男
定延長髮係好有女人味

嘩好靚。

期待cb了

6月？

男人咁

好似係

。

定仔

Happy Chaeyoung Day

No jam

Cute到

想同佢拍拖+共度餘生

我都想同彩彩拍拖+共度餘生 沉船了

金短定真係不得了

否定

個嘴

癡線, 靚到

見到定喊 想喊埋一份

婆婆一定會見到你既成就

十年先po一次嘅定

怪獸公司隻野

毛毛

呢隻色都好靚

嘩。

叔叔不行鳥

好靚

咁靚得唔得㗎

好靚💙💋

想做隻狗

嘩人美心善。

愛定。

。

又做翻金毛定，不過係長毛唔係短毛

呢個叫做中毛啦

好似未訓醒咁

痴線佬list啲人都所剩無幾

高冷 feel

cb近了

丁咗

有病

嘩～不得了

勁高…。

定延勁仙

得一個黑色

好正

咩有病 唔靚？

定定

肥……。

肥乜野

咁定b 係肥咗少少嘅

咁靚得唔得㗎
想加單了

Deep V……。

咩都冇ge

室友世界第一

有無全套？

你講呢個？

你要其他人？
好多影得好差，佢哋唔笑唔好睇

定b最靚

呢張好靚

定b po好多相

肥美